[知己知彼]要多多了解中共如何贏民國

經歷咗哩大半年，
相信好多人都會同我一樣覺得，
自己正身處喺"將來的歷史"當中，
"歷史"變得一下子離自己好近

話說我最近研究緊中共啲歷屆主席嘅出身，
睇睇吓，我覺得由大家相對較熟嘅孫中山革命史到我啱啱望到鄧小平嘅上位之路，都熟口熟面，哩啲咁嘅後來成了大人物嘅人，都係少年時做開其他嘢，onon99，冇話特別想搞政治，反而係時代揀中咗哩批人，無啦啦加入咗同盟會/共青團，搞搞吓就搞咗個革命/國家/改革開放 出嚟

所以，我哋哩一代嘅香港人都有可能成為佢哋咁㗎，趁哩排防疫留喺屋企，不妨多啲睇吓佢哋嘅生平&政治生涯，話唔定可以參透到啲咩呢😉

得閒多讀書，唔好再畀嗰啲只有小學畢業程度嘅on9仔統治我哋喇！

康復香港，時代抗疫！

睇多啲香港史
可以由彭定康入手
睇下現家香港係點樣走到現家

再睇埋重要歷史，67左仔暴動＋港英三權歷史
港台都有好多